肺炎問題根本原因都係冇五大訴求

而五大訴求最重要既係真雙普選

有真雙普選其他四大訴求自動成為候選人政綱

我認為 具體真雙普選例子：公民提名 取消功能組別

我想講肺炎同爭取五大訴求兩條戰線都要打

五大訴求 缺一不可

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

推

要五大訴求原因係因為無香港獨立呀

雖然我係獨派 但都要話你錯

港獨可以行獨裁

所以可以先真雙普 後獨

Push

唔知點解班黃絲豬好似都會將普選自動忽略咁
只要有關普選嘅話題就會沉得好快
同港獨一樣係勢在必行只係先後次序問題
莫講話五大訴求 基本上想解決任何問題只要成功落實普選先能夠辦到

但成班都淨係識得叫口號屌警黑進攻體制內呢啲不着邊際嘅動作
因為今次嘅運動先接觸政治嘅人好多
而更多嘅係盲目聽從某部份KOL政客公眾人物嘅說話
將批判同思考過程假手於人 冇一張屬於自己嘅雲圖

而可謂真正覺醒咗嘅人都死嘅死傷嘅傷
當然每一位手足嘅付出點都有佢嘅作用
但諗清楚到底每個轉捩點係因為咩重大原因而造成
衝擊立法會阻擋二讀 港大理大戰加速通過人權法
直到而家美國將香港嘅民主加入貿易協議
如果我哋今鋪仲唔乘勝追擊落實普選
真係難保再有下個機會可以成功

ching 心水清

奈何連登太多左膠 成日諗住如果依加講爭取五大訴求會被人鬧

on99

香港深層次問題
1.香港同中國意識形態衝突
2.中共赤化香港
3.香港冇主權
4.香港冇民主

雙普選宣傳力度唔夠

五大訴求 缺一不可

錯！只有香港獨立先可以封關，先可以防到肺炎